感謝東江縱隊協助元朗罷市！

好危險 想落街買野好驚被人打 走lu

推

呢個post要大力推

好驚 唔敢落街

垃圾

正確應對

push

東江縱隊港九獨立大隊
港九獨立

想買豉油 唯有去遠少少買啦

有狗扮示威者！快D去stop 佢哋

咁咪好 由佢鬼打鬼.

煽動D藍屍打鬼

好呀，等狗想屈我地然後俾藍屍打返轉頭

元朗快啲落閘閂鋪 好危險

有香港學者指，在西貢區傳教的天主教神職人員成為港九大隊針對對象，1942年內三位在區內工作的傳教士黃子謙 、郭景芸[3]、丁味略先後被人謀殺[4][5]。其中，根據天主教香港教區檔案的紀錄，其中神父郭景芸於1942年被港九大隊俘虜並殺害[6]